警長犯法要負責

犯法要負責︱警車內掌摑被捕市民判囚3個月 警長上訴失敗今即時入獄 官斥明顯說謊
25分鐘前 (Apple Daily)

果然
狗同人判嘅刑期係唔同
人郁啲都3碌起跳
狗？做乜都得幾個月
果然係香港最大犯罪集團

係架車已經打到咁，返到狗屋仲到了
班官咪好鍾意用，一定要阻嚇性形罰既
判得3個月叫阻嚇性，知法犯法唔係應該判重啲咩。。。

Cls 仲要3個月，岩岩好出返嚟就唔洗填自己有案底

幫到盡，真係一家親

呢單有二個點先告得入

1,俾人打果個老豆係退休狗

2.好彩cam 有錄

不如香港法院改名做愛護動物協會啦

點解唔告暴動？

好在香港仲有法治

應該告酷刑罪
不過港式法治就講多無謂啦

如果唔係上訴律政司一定介入